[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(26)

VIUTV 男子組合MIRROR

成員簡介:
隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann
成員: 王智德 (Alton) @altonwongz
江熚生 (Anson Kong) @_kisang_
盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht
呂爵安(Edan) @edanlui
陳瑞輝 (Frankie) @frankie729
陳卓賢 (Ian) @iancychan
柳應廷 (Jer) @jermylaous
李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908
姜濤 (Show) @keung_show
邱士縉 (Stanley) @stanleysc_
邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

《一秒間》誕生日精華版MV

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Dance rehearsal ver.

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》為MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

MIRROR 2020跨年演出 入坑必睇

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日至2019年4月22日逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日到8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《退休女皇》 姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV首播，全劇共100集。延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事。

《黑市》邱士縉、呂爵安、邱傲然、柳應廷
於2019年12月25日至2020年1月21日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 第一隻大碟
3. 信任的遊戲
4. Jer solo
5. AK solo
6. Anson Lo solo
7. 小隊歌
8. Mirror go 3

表白教主

跳舞大大力
單眼冧死女
玩Game死要贏
我愛盧瀚霆
一起走下去

我請在座各位痴女同樂仔見證
我黑色軍裝盧瀚霆對教主嘅愛可昭日月永垂不朽
仲有永不出軌
一齊走下去兼日日吹奏直到永遠
阿盧

新po留名
我愛柳應廷！！
我柳快啲出solo！

post多次先

成員中姜濤與Ian（陳卓賢）已在2019年率先出Solo歌，至於2020年的計劃，AK就透露：「我同Anson Lo、仲有Jer喺二月尾、三月頭都會出Solo，呢樣就真係如火如荼喇！」Lokman續言：「錄緊音，籌備近MV。」說到跳舞的話題，他們就推舉Jer，讓他驚慌地表示自己只會純唱歌；Anson Lo說第一首Solo會以跳唱為主：「跳舞都會佔幾大篇幅。」

bin多次先

2019掛住玩造星2唔知做咗啲乜 到2020就想半年逼班仔做咁多嘢係咪想玩死佢哋
不過全部都係有望 都係聽住先
2月尾我見唔到Jer b solo 花蛆你死得

走數list喺#1 你自己睇吓？？？？？

吹奏陳瑞輝

呢個笑不得了

跳舞好charm每次都好落力笑住跳
我要睇皮皮拍劇
要睇皮皮拍廣告
要聽到皮皮下首團歌有solo
要睇皮皮下次跳reflection有大頭

希望鏡仔12個都可以衝出宇宙 登陸月球

LM

2020.1.18
恭喜 MIRROR 首奪叱咤903冠軍歌 Reflection

呂爵安0121生日快樂！
呂爵安宇宙第一！

花蛆: My job is...

柳應廷宇宙第一
Jer b歌聲J死人又可愛又善良又溫柔又有才華又識落7
人見人愛
柳柳粉日日都等緊你出solo炸爆樂壇
二月尾啊嘛我哋好耐心咁等緊

呂爵安暗戀柳應廷 幾時表白

#Jerdan世界第一

柳應廷屎忽痕錄歌啦！！！！你今日聽咗未
求吓柳應廷屎忽痕多啲

你個發誓帶埋過嚟

我～愛～爵～安～
靚仔貴氣重情重義綜藝感強千變萬化讀書人音樂才子呂爵安

呂爵安世界第一
#安安很偶像喔！#安安叻叻！

唱歌跳舞拍戲通通掂呀！
繼續為我地增添更多歡樂
口頭禪：搞唔掂啊/搞唔掂/痴根(註：＂根＂带有口音）/花姐我Mirror黎架，我有形象架

特點：乜都驚(eg摩天輪/鬼故/陰森恐怖/過山車/高/動物/昆蟲/榮譽田雞⋯）
綜藝感極強/智力也可以/perfect pitch
喜好：打機/un腳/蝦Jerb&Jeremy/同AL鬥嘴/講屎
花心CP:Jerdan/通渠/登神（又稱茅躉小學雞）/大三角/安濤Son/應駿安濤Son/外星三少女[/b][/teal]

Jerdan Is Real Jerdan世界第一

登神日常
AL:我不會停止憎恨呂雀安（姲）
Edan:Sorry bb，my bad/喂丫唔好嬲啦bb

但其實內裏超有愛

大愛應駿安濤Son超級無敵組合

Jeremy媽媽與4個大小孩
五個都好Fd，應駿安濤神 Is Real
要繼續相親相愛互打互鬧

#我不會停止支持呂爵安

再bin埋聲稱5月有concert 但半隊鏡仔仲拍緊男排預計拍到3月 姜b 4月去台灣拍偶像劇 又想班仔個個過勞死 定其實5月都係鳩吹出嚟
繼續覺得大碟黑洞見 唔好話年中 年終出到都偷笑
solo就可能可以信吓嘅 講到咁實話2月尾3月頭出應該都錄好晒 不過質素如何同有冇mv又係另一回事

就快fans自資搵eagle做producer出歌
再自己攪埋專輯包裝宣傳
都未等到diutv做

佢哋好似好多訪問都講過五月
講到好似好conform咁應該唔會係假掛不過真係會攰死班仔

以後表白完下面都會跟埋個永不出軌宣言

我愛盧瀚霆

當初仲天真到以為con前實出到碟啦
睇到隊長咁講 睇怕到無望架啦
真係可以開盤 到底係solo碟會出世先 定MIRROR碟見到條毛先

新po留名兼回帶 教主呢個頭真係好好睇
深色頭髮嘅盧瀚霆真係J死人加埋個眼妝 再配合埋台上跳唱啲極到位嘅表情同力度 我唔得喇

我哋以後都一起走下去啦教主

Eagle做Producer
Heartgrey作曲
Hugo and friends+邊疆作詞
Donna做MV導演
B3度橋
B4幫佢地執唱歌
Oscar/ FatBoy編舞
193做形象指導
各fc幫手諗下個大碟design

Mirror第一隻大碟完成
鏡粉出嘅錢終於可以用喺正確嘅地方而唔係買垃圾啦

然後再估吓下一首團歌又會係幾時 con前出唔出到多一首

cr: 最高質fan ac 無雙表姐

MV導演係老虎仔
Donna bb幫手管理social media宣傳

老虎仔做導演100分
如果出大碟要請外援請佢地啱曬

Mirror開第2次concert
想有5 6首團歌都唔過份姐

AL負責化妝仔仔們自己set頭

唔過份呀，不過可能要等到姜B 契仔出到8首10首solo之後囉

Solo歌都多過團歌
姜b都準備緊第4首solo 鏡仔都係得4首

留意返，契仔都係呀哈哈
兩個人加埋已經夠出隻碟

講起都想喊。。。
到底幾時到其他仔

當姜 ian出到第3、4首solo
皮皮 Alton仲係得一秒間嗰一句solo呀哈哈

無得唱 個mv都影吓佢哋啦
皮皮 edan alton啲鏡頭真係一秒間

新po留名

睇完你個名 再睇下個gif就想笑
出軌萬歲 出軌無罪

AL 隊長 都可以做編舞

Jeremy繼續照顧住大家嘅起居飲食

下次團歌可以公平啲未 唔想有啲仔真係一秒閃過 搵都搵唔到咁

星期一老闆姜B有公開活動

Jeremy做大家長令大家唔好成日掛住玩
同埋可以幫手度橋

噚日嘅mirror頻道有片睇喇

啱啱先睇返mirror頻道
姜濤講嘢笑到我
形象盡毁
因ton加多句果d又係勁好笑
後面Jer講揭尾故成年攬埋一齊又好sweet
Edan攬AL 姜濤隻手插落隊長胳肋底下面

隊長係最高精神領袖 可以lead返成班大細路專心練習
B4仲要幫手編和音編曲
老虎仔做埋MV團服設計

公關災難黎 姜b對上一個po先出完萬寧
同隊edan同星二又幫萬寧 依家又接屈臣氏
花老母有幾缺錢

我唔明 其實所謂既週年
一週年係過左差唔多兩個月先搞簽唱
咁係咪每個週年都係一年十二個月入面用兩個月去慶祝
所以mirror個schedule咁full

如果11月要準時慶祝周年，即係8、9月要開始plan
同埋11月應該好多妹妹要測驗
咁我又唔係好介意年年12月同鏡仔過聖誕兼慶祝週年嘅

ERROR亂入MIRROR訪問
試圈出圖中五位四位ERROR成員。(10分)

你唔好咁啦
佢都仲有半個偶包

頂你

Jerdan全程攬住

我都留意到
Jerdan Is Real
Jerdan世界第一

新po留名

Cr:

順毛嘅佢真係好正

順毛正呀 夠晒純情

又唔係簽專屬/代言人合約 冇所謂啦
呢啲job多啲嚟密啲手 賺多啲錢仲好啦

港台31！！！！

因 ton同 Jeremy 同步海獅拍手好正

係咪MIRROR銀獎? 姜b金獎?

MIRROR 新人銀獎
姜b 金獎 恭喜恭喜

係咪算MIRROR第一個新人獎恭喜晒

借位
[viutv]4人宇宙天團error討論區

。。。。。。

mirror終於有獎

算係啦應該
姜濤應該係第一個新人同一年拎多過一個新人獎

好尷尬。。。
都恭喜姜b

除左恭喜晒都唔知講咩好啦
恭喜晒12個仔仔
係大家睇到你地依一年努力既肯定黎

恭喜姜b同Mirror

李靖筠903新城TVB都有
林家謙都係903TVB

我意思係同一個頒獎禮入面拎多過一個新人獎

十大中文金曲 最有前途新人獎 銀獎
MIRROR

有片睇啦
依個po主真係好快手

Sor誤會咗
咁一定係啦,正常唱片公司點會組合同solo同時出

係咪反映出姜糖只投姜唔投埋鏡先會輸
唔係一定要投六票嘅咩

新人獎好似最多投3票 最少一票

頂你個肺MIRROR終於有獎

想講 張團相好好睇啊

一條冇人行過嘅路

團相好睇但唔高清係矇既
官方ig唔好禁對我地
已經少出團相今次仲要個個都禁靚

可唔可以放多次高清大圖黎J做wallpaper

張相影到姜b好大份
點解得佢一個咁傻仔坐到咁前

推
希望有staff mon post幫幫手

Mirror終於有獎喇 好感動啊屌
係個好開始 要繼續努力啊鏡仔

隊長長頭髮真係好靚女

咁契仔咪好撚醒 挨後咗

有冇人知呢段係幾時拍？
班仔個樣攰攰哋

睇返mirror頻道
姜son Edan三個嚇到攬住隊長
真係cute到出血

睇衫似係12月15號

其實如果佢哋po fb會清好多ig成日食畫質

真！！！
同埋成個feel冇上個禮拜個個咁odd

fb都有po

知唔知叱咤同Supper拍果段係幾時？

啱啱睇到sor柒咗

都係唔清

咪俾人追到係學校個日咯

係咪因為錄完左一集太攰 所以上星期先咁靜

我覺得係上個禮拜個topic真係太on9
講下鬼故呢啲認真又得派膠又得，連講屎尿屁都得
唔似得講感情佢哋個個要就住就住

仲要連續做兩個鐘節目
痴線其實嗰日呂爵安真係攰死喎 生日會完去做節目 但佢都可以keep住咁hyper呂爵安世界第一痴線佬

btw安濤son攬住隊長可唔可以出圖 得閒會睇返片

之後有下攬得仲實架
好正呀滿滿嘅兄弟feel

左邊係不動如山組，右邊係大驚小怪組

冇follow班私追飯

好似係30/12

謝謝你哋好cute啊

不過Jer b好認真咁講鳩嘢都好撚cute

超級cute!!!我都睇左依幕幾次

好打意啊

個揭尾故聽到一半心都寒埋

30/12已經去左澳門綵排

聽啲人講係去綵排之前我都唔知

多謝你呀
呢張要永久珍藏

左邊兩個哥哥眼入面帶點寵溺
有隊長係到真係令人有安全感好多
多謝你睇住右邊三隻小朋友

Lokman個樣

安濤son真係細路仔黎

攰死班仔

一方面想班仔大紅大紫多啲job
一方面見到佢哋個攰樣又唔知點咁

隊長完全係

然後因ton係絕對淡定樣

Edan仲要 un

Edan係最大反應嗰個
：我唔得啦!媽咪呀!好驚
：呀呀呀呀！
：佢講得好恐怖啊！
-
btw Lokman同Edan係揭尾故周不時估嘅嘢都幾中point姜b就真係黎搞笑

琴晚同教主同一時間訓
臨訓前一秒就見到佢句晚安
今朝又同教主同一時間起身返工
鏡仔們小心身體呀 出面好凍

隊長似係扮淡定，其實內心一樣驚

隊長似驚班細仔多啲
姜準備衝埋去之前，隊長已經郁開張凳
安濤son真係好cute

隊長硬晒軚因ton食花生

三個仔衝埋黎個力應該幾大

所以隊長其實係俾班細仔撞咩咗張凳 笑死 因ton仲喺格離食花生

心痛mode 見到啲story 真係個個都勁辛苦

呂雀安個五觀真係生得好靚

呂爵安真係好靚仔
爵安表示咩髮型都Carry到

呢張相型到仆街

今日黑市有呂爵安

電視睇唔多覺
Anyway啦 係齊仔跳舞相
終於都識放mirror IG

呢張《ASAP》都勁好J

已經三個月前

如果再齊d就好
期待 mirror 刀群舞

為左呂爵安淆底就淆啦

放心
肯定唔恐怖

下個po #1 可以加埋集數

好期待今次去玩捉迷藏
上次碟仙果集好正

開心 今晚得閒睇 有得J呂爵安

準備開波

ViuTV奇幻劇集－黑市(12)

呀LU依家係元朗721集會唱歌

原來係真

7樓
［突發］天水圍721集會咩事？

tg谷報左平安

做咩姐你講還講唔洗出圖既

靜靜雞啦

Sor

sor大曬？如果lu冇嘢做點算啊？有冇諗過後果架 係咪覺得po張相好威姐？

推一推先

而家睇番教主個髮型
點解當初我會覺得佢呢個髮型好靚仔
btw jerdan j死人咩

教主啲陰咁貼會遮住團火

呂爵安生日快樂

呂爵安生日快樂
我愛你呀！多謝你呀！繼續畀心機加油！

呂雀安生日快樂啊！

呂爵安0121生日快樂！
多謝你係依一年咁叻仔，做左咁多野，
用你既表演係過去幾個月帶咁多歡樂俾我同好多好多fans！
睇落好微不足道，但其實改變左好多平凡日子既我同你同佢！
希望呂爵安未來繼續做你鍾意既事，係帶歡樂俾身邊人既同時，都多啲愛鍚自己既身心靈！

21.01.2020

佢落車會撥起㗎喇,一係就露膊

兒登女生日快樂

呂爵安生日快樂
呂爵安世界第一
你一定可以行得好遠 畀心機
記住你有一班好好嘅爵屎永遠支持你
幫我錫多啲柳應廷

呂爵安生日快樂
祝你廿三歲唔好再俾花蛆威脅要dum你落Error

你係屬於Mirror架

宇宙第一呂爵安生日快樂
順便吹奏B3
入坑表演

呂爵安0121生日快樂！

唱歌跳舞拍戲通通掂呀
繼續咁有才華炸爆舞台
祝你越來越多Job Mirror大紅大紫
Keep住個靚仔樣同繼續為我地增添更歡樂
綜藝之神仍然眷顧你
你放心仲有半個偶包未失蹤得晒
MG令到你突破左自己！希望你大一歲會雄心壯志啲
星二令你有破格嘅演出希望唔同嘅演出機會可以發掘到你更多嘅另一面！
蝦少dJerb同Jeremy啦
同你的CPssss繼續派糖
Mirror12兄弟一齊繼續努力奮斗
我！愛！爵！安！永遠支持你
呂爵安世界第一
希望教主停止憎恨呂雀安一日

呂爵安生日快樂
今年一定要大紅大紫

然後必須吹奏Jersdan 繼續派糖啊
呂爵安欺負佢地少啲啊

打頭陣有登神
With Love!因愛成恨

盧瀚霆準時放閃賀壽

呂爵安生日快樂！
爵屎好痴線改編野狼disco果然有咩偶像有咩fans
呂爵安要大紅大紫身體健康啊！！！！

呂爵安生日快樂
以後要繼續同柳應廷相親相愛呀
嚟緊呢一年希望你越嚟越多job同埋唔再做老鼠屎

屌隻歌又真係幾撚好笑

呂爵安生日快樂
自己做生日bot錄比自己

link黎啦 要同呂爵安本人彈奏mix埋聽先知幾夾

cr.edanlui_fansclub

cr.edan_land

隻歌正呀喂！
爵💩好嘢！

Btw, 呂爵安生日快樂🎂！

佢真係好鬼搞笑嘅啫

呂爵安生日快樂呀
雖然我成為你粒小小嘅爵屎唔算一短長嘅時間
但真係好慶幸成為你嘅fans
好想同你講你永遠都唔會係陪襯嗰個
一個咁寵fans 對朋友屋企人又好
幽默又得 要才華又得
真係完美無瑕
大一歲希望越嚟越多人識你
但同時又希望你唔好太攰
多啲休息就好啦
見你個黑眼圈同眼袋就嚟遮都遮唔住真係心痛
繼續要宇宙第一
以後唔會再NO~
會繼續做你嘅7字痴女

生日快樂呂爵安
話咁快已經係你出道之後嘅第二個生日喇
呢年半以黎你從來無另任何一個爵屎失望
呂爵安宇宙第一
Happy birthday!!!!

兒登女生日快樂呀
生日開工拍嘢順順利利
呂爵安宇宙第一

就算未有solo都可以上去cover吓舊歌Jer b唱有心人好好聽

呂爵安生日快樂呀
多謝你呢一年嘅發光發亮感動咗好多人
好自豪有你呢個偶像
新一年大一歲希望你繼續發光發亮
向住自己想行嘅路向前
你絕對係主角嘅人選嚟㗎
相信自己！

cover 歌打再打響知名度都好呀

姜b個ig story好好笑
一定比花姐打

呂爵安生日快樂
有劇組陪你過生日好歡樂
仲有Stephy同你慶祝真係夠晒威水
#呂爵安宇宙第一

我都feel到

今晚仲有工作 辛苦晒啦～～～

好年輕
會唔會嚇到佢以後唔出現嫁

啲仔仔係咪比賽放圖 愈夜愈黑

Btw呂爵安都係咁靚仔

表哥個張

佢面豬登嗰嚿肉都正過人

表哥個張還好啦 姜b先

姜b個張真 黑圖

兒登係咪平時蝦得人多
依家啲兄弟一次過報復
姜仔嗰張都好好笑成個大叔咁

都係咁靚仔(盲撐)

真!!!!!（盲撐x2)
今日見盡 低炒 瞓覺 大叔 啲圖都咁靚仔

#爵安零死角
#五字真言

咁先突顯到爵安百變嘅形象
乜野造型都carry到
唔包括skinhead

#完美無瑕的爵安

#我咩都carry到
#五字again

大表哥：希望你［連登精神］繼續發揚光大
我會㗎喇放心

其他仔仔祝edan生日快樂條片好sweet
Jer b:希望你可以繼續留喺mirror同我一齊玩

條片冇ian Ge

條片真係好正
係MIRROR滿滿嘅愛
好期待小組歌快啲出呀
Frankie：求上帝賜你一個精壯嘅女人「呀lee架多」
好可愛呀皮皮

佢句「呀lee架多」真係好cute

爵安個IG icon終於轉返做靚仔相
TG gp個icon會唔會都考慮轉埋

爵安話大一歲終於搵返個偶包

希望個偶包唔會係一日限定
見到佢而家個icon竟有啲唔慣

轉做姜b po嗰張黑圖

#你死啦死仔

忙住出solo忙到冇時間拍？

可能忙住飛去日本呢

係邊度

有冇忙到咁 拍幾秒片都拍唔到

IG:edanlui_fansclub或者edanlui.memories 都有得睇

其實唔想知

可能果幾日去咗日本 edan fc聯絡唔到佢啫

edan生日會11號
佢飛日本都好似係上星期既事

太忙啫

你禁想人估到咪自貼個樣出黎滿足下佢地囉既然你自己都想自爆

兜唔到

點解要話個客

其實佢飛唔飛日本同佢拍唔拍係無關係

你地見到啲咩

條頸巾
Jerdan is REAL

廣告商識嘢
Jerdan又pair up賣廣告
仲圍住同一條頸巾！

Jerdan世界第一

大家吹奏還吹奏，唔好唔記得佢係萬寧

用同一條頸巾咁sweet咩
個廣告商know d 野呀！！
Jerdan Is Real
相係咪又係Jerb調色

似係 edan個人照完全唔同既

jerdan宇宙第一
我信jerdan教
Btw

Edan係tg group話佢:收到！
比Fans可以安心啲
記住叫埋其他成員戴！

呂雀安話收到啦
痴女們都記住

睇左成條片先搵到因ton一個shot

登神又Sweet
張相幾有feel喎

今晚咩日子!!!!爵安CP大放送啊
登神

教主白雪雪嘅大脾

我都希望viu個鏡頭 每唱一次就會進化一次啦

教主簡直係我減肥嘅動力
唔想有日同佢影相我個身係佢兩倍

咁你自貼未呀咁撚串 之前偷影粒仔都算啦
跟到crew見到班仔以為自己好高級咩

差通渠啊

加油set做wallpaper係減肥動力

日日望住廢巴包你冇晒胃口

加油

Jerdan又有廣告
sweet到糖尿啊屌
柳filter萬歲
Jerdan世界第一

想污染我個album? No way

咁係變咗真·痴女

你本身已經係

最真係你喎 其他都係扮下野

你都唔弱痴女中最勇係你

佢榮譽架嘛洗乜講

爭咩啊 你哋個個都係痴撚線

笑死

啦啦啦搞清楚先 勇敢同痴係兩回事

你唔好以為你四字走得甩你係Jerb扭扭粉代表

你班人扮咩呀
唔好講到你地好正常咁

醉曖柳應廷同痴撚線柳柳粉

同感

係Jeremy 呀

Jeremy

集思廣益
如果Mirror隻團體專輯真係應該希望預計或者年中推出
大家覺得會有幾多個封面？

12人全員團體封面
Diutv邊有咁好死，梗係得三巨頭個人封面啦

一定係團體

可唔可以學kpop咁玩行風格ver.
學生look 西裝look 悠閒look 濕身look
FF下都覺得好開心

出12個個人封面唔係唔得 不過覺得viu冇咁好死

G持學生look應該好拎正
諗起牙皮學生look興奮了
必須戴眼鏡順毛look
幻想使人興奮

藍色西裝團體look我真係多多錢都課

我重課幾箱幾箱碟咁買

不過唔要濕身look呀
佢哋又唔係真係露得多，鬼鬼祟祟咁仲尷尬
或者到時有啲成員又得返半塊面

濕身不了行返啲純情路線就好了

其實我最想要校服look
因為之前個年曆真係好唔掂
跟住我有認真FF過到底咩concept岩12個一齊做又好J
之後就勁想佢地好似啲日劇青春校園劇既仔咁
著到型一型校服咁勁熱血兄弟班

俾啲希望黎ps:唔要力圖校服

橙色

Team B Musical個look
星一表哥唱安徒生的錯個look

眼鏡look黎講其實月曆個副測光鏡look我係覺得幾靚
可惜淨係得三個有得影

btw咩係力圖校服

好啦 其實係我FF太多 好難要viu做既野係岩心水
仲想佢靚..

我覺得pb電車ver都好正
我想要禁欲look

男排女將個套衫

電車個look
但得勁少相啲相比diutv自己keep住j

屌搞到我仲真係走去google 力圖校服

一言難盡 希望鏡頭拍出黎有另一番感覺啦唯有咁講

大笑左
拍得住黑色軍裝

想去日本呀？
得嘅，只要係契仔solo專輯咪得囉

仔仔自己放既相仲好J

又話唔要濕身look 禁欲仲

mv已經做到了

電車個look其實都真係好J
唔知AK個look本身應該係點呢
不過個人覺得電車look嘅隊長實在太有馬戲團feel

其實係香港影係OK 你望下啲仔自己放既相都好好J
只係後製同選圖個度出晒事咋

與其話去邊度影 不如話搵個專業高質團隊啦

明明電車個個look望落個個都好似一班有錢大少爺走出黎chok住影相
記錄佢地精彩糜爛嘅生活

仲有我覺得和服look都唔錯
西裝嘅話騎埋馬就係貴公子feel

青春校園風真係ff吓都正或者西裝look都可以 12仔仔着住同色tone但唔同造型嘅西裝 好型
但濕身真係不了 有啲尷尬

點解佢地咁難搵張靚既團體造型照出黎
btw 首先可唔可以唔好再係12個大頭分格相先

reflection個張

FF下皮皮托住副眼鏡企C位
就咁諗都覺得張相一定好好睇

藍色！！！！
其實黑色／白色都ok

騎埋馬會唔會變盛裝舞步愛作戰

其實就算好似佢哋平時出func咁
denim+白色，整個青春活力look都夠好J

搵馬會sponsor

灰色都唔錯 其實正正常常chok下樣已經好好睇
唔知點解viu永遠俾唔到我地姐

諗吓都開心

官方令人失望嘅程度已經去到要令我哋自己FF去維持熱度

灰色緞面

眼鏡陳瑞輝世界第一可以唔洗恤衫都得

係咪即係決賽reflection個look

我私心灰色 型同休閒兼備 team b musical

咁個theme可以係Royal Ascot

分分鐘佢地自己拎部單反影返三五七個鐘都好睇過搵人影

真心12套 每套俾少少心思出到黎個效果已經好正
企定定正正常常
件事出黎係靚既賣680都唔會俾人屌

fufufu有聲

屌 要我哋靠ff去平衡返垃圾viu令人失望嘅感覺

felix會死人

同埋come on

好明顯啦
睇下四大猛男 六壯士 虎Jeremy 個啲相都已經好好J
連外星三少女果張都有feel過官方

其實講真年曆啲造型我係ok既
真係去到後製選圖先出晒事俾人屌

依個真都話仔仔自拍照仲抵買

都唔知點解每次都可以做得咁差 究竟係佢哋覺得冇問題 定係根本冇心做hea鳩我哋

佢地放多啲相出黎j好過

大家心照啦

依家啲人咪見親啲仔都叫啲仔影即影即有

叫佢地出賀年圖咯仔仔自拍大放送

佢地幾時都可以出相架我相簿好歡迎的

影埋影埋每次有活動就可以販賣返俾咁多位鏡粉

g chi你瘋狂dm

首先要埋到身

諗起套日劇 啲仔出現現場後面會有人貼滿晒成塊相板賣相

當啲fans儲夠相，下次出func個陣，fc等開場就係靠賣相kill time

膠液現場
不過其實每次出func去搵下唔同檔口拎下心意應援係幾好玩嘅

追星樂趣黎既 平時冇得追咪靠ff度日咯

可摸耳奢求viutv新年拍啲片比我哋睇講聲恭喜發財都好啊

今年連賀年節目都冇

可能連邱傲然祝大家恭喜發財都冇

Diutv比人diu完一大輪咪貫徹一貫風格囉
Album再拖下拖到年尾先真係出
你嘈三巨頭封面咩？ 我出十二個單人封面囉
Moov預售你都係乜鳩都唔知就去課金嫁啦
之前the club積分換你又屌 轉moov收cash你又屌
想點即
去到攞貨又膠液現場不斷換換換換換
反正你哋班金主換唔到咪買多幾盒囉
最後打開盒野
咦？入面本歌詞本又係三巨頭喎
Thanks you

聽晚新城mirror頻道應該係拜年theme啦
雖然係預錄+得半隊人...
因ton 表哥 老虎 皮皮 AK 契仔

而家香港咁樣 唔賀年都冇所謂啦
有乜值得慶祝

Edan好似真係多左廣告

哇！！！真係有飲水廣告

星二之後Edan已經有撒隆巴斯、萬寧、屈臣氏蒸餾水、Champion

FF過話佢代水就一日飲8支出街去找數

同兒登代表水
我會勤力啲飲水㗎啦

好感動啊

Proud of 爵安

戴定頭盔...
Edan同飲水有咩關係?點解要FF?

算係同爵屎玩既梗黎
之後有時飲水都chok下pose

明曬

皮皮幾時有廣告

鼠年快樂啊大家
希望鼠年鏡仔多啲Job 大紅大紫

各位痴女新快樂
痴女們繼續有愛同理性
一齊陪十二鏡仔繼續走下去
十二鏡仔大紅大紫相親相愛

鼠年快樂啊大家
祝鏡仔一帆風順 愈做愈好 愈嚟愈多人欣賞你哋
癡女們我哋繼續無限ff 理性圍爐啦
同埋最緊要係大家都要身體健康啊咁先可以一起走下去

兩條片擺埋一齊好睇啲
有多啲人陪隊長顛
祝大家日日都開開心心
一定要身體健康啊

祝大家新年快樂
12個鏡仔同各位痴女都健健康康
12鏡仔可以揾多啲錢接多啲Job

遲咗
但我真係好開心啊
好叻仔啊呂爵安
祝鼠年呂爵安嘅廣告越嚟越多

今日係禁po眼鏡look睇到我好興奮.jpg
新一年繼續戴多啲眼鏡
繼續愛你
希望多啲job拍到戲比多啲人見到你啦

是咁的 新春假期又到J仔考古既好時機啦
請問紅氈依段路有冇勁人出過啲高清大圖呢
依個look真係超級超級超級超級靚仔 好想save返啲相啊

Mirror頻道ready

推一推 求圖

今集幾好笑
Ak咁逗利是 唔怪得去美國嗰陣R人俾錢咁勁

Ian 皮皮 今集好多嘢講

皮皮逗利是怕麻煩
Alton:嘩～你怕麻煩定怕窮 我就怕窮啦今集都幾好笑 AK好多逗利是經驗

冇人
屌 我唔記得聽MIRROR頻道
等睇片先

上年4月中fanclub/fanpage實有post 搵吓就有㗎

依樣舊年鬧過啦
每人講兩句恭賀説話 放廣告時間loop 有幾難拍洗幾多錢
今年繼續無改善

亞特蘭提斯出國語版

都好聽

但開頭姜B講嗰幾句嘢我頂唔緊

它的名字叫 is for you

搵到啲啊 不過就係唔夠喉先想more咋

好鐘意佢哋分享自己嘅趣事
拜年真係好怕啲小朋友走入房搞亂自己啲嘢
AK啲新年故事真係好掂 真係好有成就

你唔好同我講呢個就係第四首solo

Sorry係我偏見又好政治不正確又好，呢首普通話詞聽落個意境好表面，畫公仔畫到出曬腸，無咩想像空間同廣東話version差好多喎又係林寶填詞呀同一天多一點個尷尬feel有五分似

我想嘔呀又係姜B自行加對白？

亞特蘭提斯 同 另一個諾貝爾 一齊宣傳嘅時候
姜B講過自己聽demo時有填一份普通話詞
雖然最後冇用到
但遲啲會岀國語版 希望大家期待一下
所以依份詞大機率係姜B填嘅
依個其實可以計入走數list
九月講遲啲 一遲成差唔多半年先岀倒
佢唔講翻我都爭啲唔記得咗

至於第四首solo我諗應該唔關事？
早排佢唔係po story話 聽緊demo簡第四首歌 咩？

睇埋下半集
金色天神賜嘅禮物 同 瑞士嚟嘅糖
仲有白色有啲粉包住唔識形容但係佢扮緊啲嘢
Alton真係不得了 細細個就數口咁勁 又跑數 仲有得同阿媽講扣翻成本淨賺嘅自己袋

講句創造高峰都plug倒asap 可惜後面係播一秒間
不過睇住佢哋攞港台新人獎張相聽一秒間 真係好感動
po主啲相真係簡得幾好 我會做你一世打手

不過今集點解剪走咗咁多咁嘅
好多聽聽下又冇咗幾句。。

邊度有得睇？

柳應廷又出cover啦！！！！！！！！

吹奏柳完美

我想喊啊屌你
柳應廷update埋youtube啊

辛苦柳應廷之前大半年又chur玩造星2 又拍劇又去台灣拍MV
就算唔係識咗你好耐 都感受到你好努力進步咗好多
我真係好鍾意你嘅善良同態度
忙咗咁耐終於可以休息吓 日日瞓幾粒鐘真係人都癲
放假都不忘錄吓cover畀我哋聽
多謝你嘅歌聲 真係救咗好多人
遇到柳應廷真係好幸福
solo等幾耐都等啊

終於等到呂爵安開live啦第一次啊

係呀期待已久但今晚唔得閒睇

佢真係好耐冇開過live

興奮

燈神

又笑jerjerdan
文青相 賊仔帽 死filter

好sweet

好好睇唔夠喉啊

1個鐘live真係唔夠喉重有成1500人睇live
但我希望下次佢開live可以講多啲自己嘢
同埋其他人唔好係咁叫佢講其他成員嘅嘢
Focus返落呂爵安到會更好

好正呀今晚呂爵安個live聽佢講造星入b3心路歷程同埋花姐夾埋金生呃你入error真係笑出聲你真係星2最大嬴家 好叻仔呀
今晚個live有成1500人睇 點解一個鐘咁快完btw 好期待你有solo歌嘅一日

我都想聽呂爵安講多啲自己野啊!
勁多問題明明 不過用左好多時間係其他成員同造星度
好想聽呂爵安自己野啊 唔該下次live唔好等8個月後

一個鐘真係太短好唔夠喉
聽佢開live好似聽frd講嘢咁 塔羅牌嗰度笑死
希望佢唔好介意d人講抄襲嗰啲啦
支持你啊呂爵安

教主打喊露好得意
教主你咁得意得唔得架

一巴煎落分化撚ak到

一開始就講Jerb又講下去旅行同鏡頭背後嘅野呂爵安你好正呀聽咗好多笑料

訓到天黑先起身真係好勁
真係要3個都係咁先做得出旅行訓教依樣野

雖然好鍾意聽佢講jerdan同登神 好笑又有愛
但係始終係Edan嘅live
講少少冇所謂 係咁cm問其他人就有啲煩

最近登神真係大勢黎勁多甜

btw一開始冇耐花姐入左黎之後 就執返個偶包到完場

雖然呂爵安本人可能唔介意
但難得佢開一次live就係想聽佢講多啲自己嘢

平時累吖嘛佢地都話去完旅行返香港就辛苦，瞓返夠本

好期待下次外星三少女再去旅行仲有Edan你可以去教主個YouTube channel間中同佢拍下片咪唔洗自己開個channel唔知拍乜

登神咁Sweet得唔得㗎又拖手又攬頸Edan 啱先Live話佢同AL啲思想係最接近大家Get到嘅嘢差唔多

希望Jerb同姜b下次去埋啦

唔怪之得話日日拍劇都好癲喪 真係好似中學生成班日日玩咁

唔知點解我覺得Jeremy其實會正常時間起身
不過起咗身又叫唔醒隔離個兩件
之後就反個白眼「算啦繼續訓」

可唔可以唔好再問呂爵安幾時入ERROR好唔尊重呂爵安都好唔尊重ERROR

真由一開始聽到呢個comment已經心諗
你當ERROR係乜啊？？？話入就入話加人就加人？ERROR四個咁有實力咁好睇 你而家真係當ERROR係籮底橙啊 戇鳩？
你又當呂爵安係乜啊？？？有冇尊重過人？放開自己real少少就畀人話唔係偶像啦 屌 呂爵安只係一個全能到爆乜都carry到嘅MIRROR成員

同埋我從來唔覺得B3嘅表演係騎呢 B3係做緊啲好高質嘅舞台表演畀觀眾
呂爵安你都唔好再話自己喺B3玩騎呢啦 你哋真係成功創作咗好多有創意又新鮮又好睇嘅表演 你真係好叻

都係嗰句 尊重啊屌你老母

01成輯相都好似啲私追撚偷拍偶像咁

柳應廷只係個得三歲嘅文青 我信Jerdan有愛
不過真心Edan live想聽多啲佢自己嘅嘢

Edan能夠世界上唯一有資格成為Error第五成員嘅男人
我覺得都不失為一種讚美

因為真係偷拍嘅

真啊 佢答造星都答咗大半時間
我想聽佢講自己野囉

喂呀!!!我真係好感動係三大+呂爵安

尋晚空肚講宵夜有呂爵安講自己會食咩宵夜

Anson Lo的家人更傳統，大年初一必定要跟家姐跪地跟父母拜年，雖然長大了略感尷尬，但將來生B也希望子女承傳這個習俗。

教主痴女一定好開心

你句野笑死我

依個組合玩得好開心

宵夜食水果好似都係肥架喎好多果糖

我想問而家做教主個女快啲定做佢老婆快啲

此外，問到同是單身的四子會否想拍拖？Edan即落閘指要先專注工作，就算靚女也不為所動，皆因他們根本無暇盡男友本分，以免害苦對方

Edan你今年係NO呀緊係咁講

ff快啲

訓覺發夢快啲

但佢咁講好似好好仔咁

唔係好似 佢根本就好仔

呢個組合
btw 咁誠實話想拍拖既陳卓賢

我哋夢中相見啦教主

今晚佢地黑色西裝喎

教主個wink不得了

好正 唔知又有咩搞呢

電暈了

呂爵安靜雞雞加咗個彈琴highlights

真係好鍾意彈琴既男人 心心眼

聽晚mirror頻道有新嘅組合上去啊！

減肥大計

啱啱先醒起 原來係男排女將組

係喎聽日個組合都值得期待大家係咪拍完套劇都肥左除左ian

好撚正

爭因ton...
因ton再上埋,就2020連續5星期集集有佢

教主將會分享佢戒鹽戒糖去水腫

然後第2日食完焗豬扒飯再食肉餅飯

好想快d睇

教主會分享佢飲黑豆茶去水腫但上火得濟喉嚨痛
仲有第三個飯盒

仲係一秒間輯相

竟然有期望過佢會轉相？

今次題目都幾吸引 好貼近生活 可以聽吓班仔啲減肥趣事

jeremy無野可以分享 要問返大家點先增到肥

減肥話題但有Jeremy

減肥從投胎開始

老虎仔同jeremy講減肥
陳卓賢會分享佢瘋狂做Gym同一日三餐都淨係食西蘭花雞肉蕃薯

其實叫教主講減肥都......
佢講去水腫都係因為貪靚唔係自戀

最應該出現既姜b唔到場
一半係想變大隻咋邊係真係減肥
另外一半就冇諗過要減/話想減姐

應該要開多2集俾姜B自己一個講

姜b啲減肥方法就係最差嘅唔食野or淨食一個蘋果 之後跑好多步
然後同大家講呢個做法係好唔健康嘅 明明自己讀sports
不過都想睇佢點羨慕啲食極唔肥嘅隊友eg al jeremy

睇而家嘅情況 5月個演唱會可能都凍過水啦

依啲不嬲都有遲無早
仲要依家依個時勢真係乜都搞唔到

好想去 期待咗好耐
但我真係唔敢去

Edan真係好怕涷

佢啱啱又up多次
講多次先 Edan真係好怕涷

佢地幾個嘅學生look真係好好J呀
不過真係希望佢地小心身體 唔好病

佢平時要着好多件衫㗎

可能佢嗰日着唔夠HEATTECH

仔仔s叫大家今晚乖乖係屋企睇電台live啊
約定大家今晚上水啦

如果有人係門口阻住佢地快啲上車走人既
自己唔要健康唔緊要 咪害埋鏡仔同工作人員

希望今晚真係會少啲人啦

又多一個仔講啦

Jeremy...Jer...Edan...tg上晒水呼籲

大家今晚就聽仔仔sss講
唔好去黃埔喇
大家留係屋企睇喇

仔仔sss今晚都要小心
Fans聽話唔好去喇
等佢哋完咗可以快啲返屋企 唔使逗留咁耐

同意 fans留返喺屋企 仔仔完咗都可以快啲返屋企 大家最緊要安全 小心身體 唔差嗰一次半次啦

Jeremy以為自己肺炎

教主你拍完劇記得戴返口罩小心身體呀

各位乖啦唔好出去啦
唔好令到大家有更高機會感染到肺炎，安全至上

教主都咁講你地唔係仲去吖嘛

jersdanson全部都出晒story講 大家要聽仔仔話知冇

身體健康最緊要

今日去只會令仔仔們記得邊個唔聽話大家都唔想係自己仔仔心目中留下一個唔好嘅印象㗎乖乖聽話 大家今晚留喺屋企熱烈討論啦

Jer b好sweet我的心融化了
私追撚們仲唔聽話就真係全世界畀你哋累死

好擔心 如果仲要仔仔個個禮拜去一次黃埔真係
新城真係瀨哂嘢
不過繼續咁落去去邊到都會出事
我真係多撚謝你啊共匪同林鄭老母

如果係企位就gg,人貼人咁企

希望佢哋今日去會錄定多一集
班私追好心留係屋企

呂爵安依家嚴重警告你快啲去休息
飲多啲水食藥唔可以冷親令人擔心

Edan要好好休息

兒登女快啲瞓覺豬 快啲抖下

Oh... 見唔倒你po咗
我po多咗次添

呂爵安快啲瞓覺休息呀身體要緊

身體最緊要 休息多啲 要快啲好返啊

開唔到演唱會住嘅話 咁不如出咗碟先

叫鏡仔瞓覺飲水去ig/tg講啦 喺度寫做乜

咁喺度寫又有乜所謂

兒登女take care呀

咁示愛都應該dm仔仔 屌公司都應該打電話俾viu添
其實都係fans吹下水姐

tiger仔報天氣

岩岩開左黎聽
依家有啦

重大既solo計劃

Jer b你咩身形我都會咁愛你
棉花糖柳

鍾意脹卜卜

Jerb同Edan一齊減肥啦
爆呂爵安肚腩

遲下有得睇肚仔

怪唔得之Edan要去做運動

話要做gif圖慢鏡動L喎

正 有毛嘅肚腩

好呀

肚腩安

牙柳勁q

可以煲黎飲下

睇黎我減肥大計第一步係飲黑豆薏米水

後生少少你地依家都唔係好老姐

姜b減肥方法斷食法

一餐唔食都頂唔順 好佩服姜b

都幾有希望既破鏡

jer把聲好好聽

其實都幾有希望嘅破鏡
教主你咁得意得唔得架

聽完教主講我都想試下

幾有希望嘅破鏡

下次呂爵安再玩教主冇得話佢啊

咩都試下再唔減肥身形就等於兩個教主

小心飲到喉嚨痛啊

我都諗緊呢個問題
會唔會個人好燥但係又想試吓
我諗唔好瘋狂飲掛

教主做得好打手手

其實都係一舊西蘭花姐

教主當年係咪靠西蘭花炒雞柳呢道餸獲得家政學會主席之位

落啲薏米會唔會無咁燥

但係會為左識煲水而覺得自己叻仔

想試但係近排都唔敢出街
又懶得開爐
而家上網搵緊有冇得買現成

依排成日係屋企唔係食就訓
水唔水腫都冇所謂啦

就算jer b肥到成舊棉花糖咁 我都會大力支持佢嘅solo㗎

炒餸唔洗煲水吖嘛

你學Ian咁，咩都白烚咪唔驚燥

諗起都覺得棉花糖Jerb好好挨好cute呀棉花糖Jerb

好彩係咪有啲黑豆粉沖水就飲得 係咪都得㗎 教主講到咁勁 心郁郁想試吓

見HKTV MALL有黑豆水同薏米水既即沖包賣
兩個溝埋飲得唔得架

其實買依啲會唔會冇自己整咁有效用架? 話晒經過一大輪處理

買個啲嘅話，成分真係要睇清楚
以前睇過話新聞話即沖紅豆水茶包無紅豆

又到吹奏時間
po主話今次播歌位換咗IG live個聲底
其餘都係用fb live條片
表白po主
又有前面報天氣 條片又高清又有咪後真係不得了
Enjoy~

痴線剪到咁高質
多謝po主

又炒豆又浸米又煲 真係要放假先得閒搞

點解教主仲有時間自己煲
我以為佢會話係阿媽幫佢

我都好想知 佢日日都早出晚歸咁 仲邊有時間

黑豆會唔會一早炒定一堆，用再拎出黎煲水
好似會快啲，唔洗一早起身整

都應該係 一早點做咁多嘢但佢好似除咗新年都冇乜放過假

又係爵屎粒星有睇連登就不停係度留言比粒星睇

雖然本身唔係好中意因ton 不過今次真係加分

咁以後遲啲花姐記得唔好係到屌

佢一直都好好，好黃，夠貼地。

點解Stanley同條女去滑雪都可以上報紙？啲記者都可能怕左出街做狗跟嚟緊去，求其係屋企search人ig啲嘢報導下算

救命我暈咗仲要係carl叔叔
柳應廷加油啊你得㗎！！！！！
我日日都等緊你嘅歌震憾七百萬人

好勁揪搵到王雙駿幫Jer做歌
花姐講過要Jer做下一個Eason真係有希望

佢次次去旅行同慶祝生日都見報㗎啦 又係掛Mirror名
自己報料㗎 兩條友要博出位嘛
search ig都唔會寫佢啦

好on9條女次次去旅行都報料俾蘋果
真係以為自己係公主咁
除咗俾全世界知stanley係佢男友
真係無新聞價值可言
有針喺蘋果好心平時就出吓男友工作嘅嘢啦

佢地有肺炎係佢地嘅事
但唔好害班仔惹到

出咗聽晚電台預告喇 大家又可以安坐家中聽仔仔

姜仔上去唔知會講咩

想搵個女朋友然後養肥自己

姜B：pass

姜B：幾時可以失戀

新鏡粉lm
因為睇星二入左坑
依排得閒終於睇曬MG同佢地啲訪問
好鍾意佢地12個
最鍾意契仔

鐘意契仔西面？

追番以前d post好似冇乜人鍾意契仔
我係睇番造星一嗰陣覺得佢幾cute
但睇MG同d訪問佢又真係幾閪
我估佢份人應該啲原則撚認真撚唔係幾識social
但唔知點解都係覺得佢幾charm
不過我覺得佢好似冇以前咁閪㗎啦haha

雖然我係鍾意契仔
但我都唔鍾意佢出咁多solo
好想個團出多d歌紅幾年先單飛都唔遲
好想再睇多d團體嘅嘢

咁契仔志不在mirror呀嘛 我支持佢單飛呀

不分化 十二個缺一不可啊

希望12個可以齊齊整整
花老母可唔可以唔好咁偏心
皮皮 jer edan deserve more

聽日到教主拍MV啦期待mode

開波 終於有野開心下啦

啊皮剪完頭髮

睇唔到姜b添

fb睇到

fd睇唔到Edan

大表哥無視對方

靚仔

ig一次唔見兩個

口罩遮住都

半自動

正

姜b終於講嘢

Edan壞情人

又除帽

姜b又想除人帽

今日冇人助長佢

akedan
edan表示單身都中箭

今集搞唔掂喎個個都講到震晒咁

痴撚線互相推人落陷阱 笑死

懦夫安之前仲笑Jer b

果然AK同Edan一齊就好正

互比陷阱對方踩好狗
edan又講jer

講笑咋

聽唔到佢又話Jer b咩

今晚個個嘅腦今晚要高速運轉

大表哥唔講野

做乜播「分手總要在雨天」

講講下就會好危險

好彩今日冇落雨

AK答左你

讚揚皮皮正確方法除口罩飲水

大表哥都係

好彩姜b今日仲有edan依靠住

AK Edan今日負責幫大家擋子彈

姜b悶到玩大表哥頂帽

唉!等我黎啦!

笑死

大表哥

佢係完全冇諗過要出聲 剩係訓係EDAN膊頭度

佢表示情人節關我咩事
好尷尬播好好戀愛係咩事

今日播啲歌好撚正

播依首痴線

姜濤唔知情人節係幾時

完了吧 如無意外
屌笑撚死咗

大表嫂點止要求story示愛,直頭要上蘋果啦

救命 兩首都係分手歌
依家情人節啊

I am ready 牙皮報天氣

啲歌原來係mirror揀

童年回憶
唱K成日唱

姜B今日黎嘅目的係咩

我都想講
大表哥心諗我慶生要見報咖喎

笑死集體恥笑

姜b應該去上個禮拜個topic

講戀愛topic又再次dead air...
未拍過拖嘅姜B冇嘢講...
拍緊嘅唔方便講太多...
得返AK同Edan係咁救場

但成班有女友既仔都唔多敢講野喎反而冇個兩個講最多

無謂為咗個節目冇咗頭家啦

唔好再講戀愛話題啦
仔仔又尷尬冇野分享 飯都唔多覺聽得幾爽
玩下啲on居膠topic仲好聽

呂爵安你jm9

點兜啊大佬

大表哥自己送死

皮皮兜唔到

得皮皮一個係可以大大方方分享

皮皮啊
俾思敏入倒

大表哥又中箭笑死

救命
今晚中間依三個男人真係

補返發生係十幾歲

笑死照下塊鏡先

姜b笑死我晒左我十蚊

十蚊痴線笑死

原來AK都係拍一日就失戀

好心分手做咩事
情人節啊大佬

仲快過Jeremy四日

又想送大表哥去送死

癡線 今晚情人節topic
但播嘅三首都係分手歌

分手 唔怕

等gif圖

相信Stanley 分手唔怕

你唔好唔黎啊

留名睇姜B情人節探班

情人節同啲CP過

agger

完美演繹有錢但孤寒

再留名姜糖去探姜B班

開個topic問下佢地 有咩入行前後既唔同 同入行後新奇野仲好啦
想知姜b最後有冇派利是

你信唔信個日會有

諗起之前mirror有條live 姜b淨係買咗一盒日本手信俾其他mirror成員分 仲話七十幾蚊架

我都聽唔到我都想知

我記得平均每人$10都唔使
姜b對個女仔好好㗎啦買咗塊$10嘅鏡

好彩教主今晚冇份...
要佢講情史再次十級尷尬...
因間姜B又係隔離鳩笑

好心花蛆事前scan吓topic先
明知仔仔唔敢講太多/無嘢講
但一off咪又話佢地要講啲有建設性嘅嘢

啱啱諗住瞓 點知見倒新片上
Enjoy

但係人哋唔要佢再求其送畀第二個女仔呢吓頂癮

雖然都好想了解更多教主嘅過去
不過唔想佢覺得唔自在
下次可唔可以唔好再講關於愛情呀
班仔答又死唔答又死 好慘

契仔出發去拍mv?

拍完啦 依個星期出mv

教主今日拍mv加油呀
你一出mv我會日日loop十次聽架啦

十次咁少
柳應廷出mv我會日日loop一萬次再聽住瞓教

youtube片
solo
dance version
mv
真係要撲多幾條廁紙先夠日J夜J

打飛機打到水浸都唔怕

啲口水流到變做游泳池

淨係期待緊已經流口水流到水浸

點睇件衫隻色

我想要黑色軍裝

講真唔太鍾意呢啲絲質裇衫,諗起星一A組個妖嘅表演

Agger最鐘意軍裝西裝呢啲衫

應該只會係其中一個造型

可能會加件西裝外套呢,我對felix同教主品味有信心
髮型同妝都好靚仔

btw應該都係BMG導演操刀

唔緊要 我地欣賞嘅係教主嘅魅力 佢個靚仔樣同佢嘅舞技 件衫係點唔重要嘅

welby chung

好在教主MV好似有幾個造型,拍咗咁耐心痛死
好期待睇到

最尾皮褸個個好正呀
教主拍咗16個鐘辛苦了

見到教主拍MV真係好鄧佢開心辛苦哂教主
好期待MV出街

去埋直昇機停機坪拍
如果冇睇錯 dancer都有8個
果然係有氣勢

拍16個鐘好癲 教主辛苦喇 好好休息吓
轉咗幾個look又有幾個場景 期待出品 好想快啲睇到教主嘅演出

勁期待啊~~~~~~~~~~好想快啲睇到 好掛住佢地啊

想快啲有mv睇有歌聽

台灣拍劇除咗姜同大表哥，仲有教主！
演唱會暫定改8月先開

依家所有嘢都推遲左，Solo都遲

唉當草多幾首歌啦唯有...
專輯都可以有藉口延遲到下年年中啦

遲唔緊要，起碼仲有時間執靚佢

Jerb係咪去左海邊拍野?
咩都好啦好期待啊!!

原來今日到Jer拍MV
睇felix story都覺得似佢

其實最chur係felix連踩2個mv shooting
真係辛苦晒

除咗感動 我冇嘢好講
希望首歌同MV可以照出到街又可以plug得成功啦
我要多啲人聽到柳應廷唱歌

Plug得成功首先要viu台識派歌
好驚ian al jer 三個一齊派互打

唔好忘記仲有AK同姜濤
5首~~曬冷~~~

mirror 係咪冇希望架啦..........

最緊要仔仔們健健康康 遲啲個個fit爆開con轉網上宣傳唔緊要㗎教主 我會日日夜夜狂刷

頂 咪撚撞埋一齊自己友打自己友啦 攬炒咩

完全冇提過今年會出團歌

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 第一隻大碟
3. 信任的遊戲
4. Jer solo
5. AK solo
6. Anson Lo solo
7. 小隊歌
8. Mirror go 3
9. 八月Concert
10. 姜B台灣拍劇
11. 教主大表哥台灣拍劇

係時侯update下個走數list啦

到底傳說中嘅搖滾校園係存唔存在
今年唔出團歌嘅話Mirror就真係玩撚完了
喂啊咁難得有個咁撚正嘅本地團就出多啲歌啦

其實套劇只係王貽興同劉翁拍黑市casting mirror成員嘅時候有感而發，然後喺訪問講過下，根本未落實

唔知點解wiki會寫入去

之前AK喺嗰個電話訪問有提及過傳說中呢12人嘅劇

唔係信任的遊戲咩原來仲有另外一套架
啲消息多到唔識fact check呢個話有但另一個又話唔firm，都唔知信唔信好

王貽興電台有講搵緊素人演員
同佢ig都有出過story 搵人

12. 第5首團歌

咪係,完全係CLS安排

灰色西裝盧瀚霆我好期待啊

海邊濕身柳應廷我好興奮啊

唔通真係有大家期待嘅軍裝?!

又灰色西裝 又黑色皮褸 又軍裝 我唔得喇

教主標誌一定有軍裝份

FF教主着住呢啲服裝跳舞
之前TeamB果輪比賽已經正到

教主著軍裝好正啊
唔知咩色嘅呢

忍唔住，我黎啦
教主你又軍裝又西裝又皮褸咁型咁有style得唔得架

Anson上校我有罪快啲捉我

Throw back下軍裝

啊啊啊啊 好正黑色軍裝真係入坑之作唔得喇 係時候重溫頂住癮先

我都係因為軍裝而入坑
今次件軍裝咁多章同雞繩仲吸引

隨手cap咗兩張頂住先

好期待 係好anson嘅感覺

嚴重懷疑係Jerb MV情節好有Feel咁

I know that feel

成件事好治癒 同柳應廷一樣咁治癒

如果真係mv情節就好 超有feel
Mirror啲mv一個比一個好

要搵jerb出黎治癒下心情先得

jerb治癒嘅聲線

聽朋友講大汗汗有去追教主拍mv，好心啦佢拍左十幾個鐘mv仲要應酬你

班自私私追狗淨係會理見唔見到自己個仔
唔會理人地攰唔攰架
佢同班朋友 (V大媽 寶姨 D大媽) 加埋大汗汗
四大私追大媽
繼續出去私追啦 命都無

追少次駛死咩？

Jerb教主

教主YouTube Channel 13/2 18:00出片啦

我邀請大家一齊去睇情人節特輯

記得Subscribe
YouTube Channel：Anson Lo

點解係寶姨唔係寶大媽嘅

姜濤之前出第三首嗰陣都係咁開心，Ian出歌又係咁開心，之後阿Jer同教主出歌仍然咁開心

睇嚟教主同姜係同一套劇？
仲有傳說中嘅大碟
趕住一個接一個拍MV原來係想一次過二月尾岀
其他之前講過唔cap了

根本無興趣知佢哋嘅戀愛史 點樣慶祝情人節
偶像新人嚟㗎 成日提女友做乜
講返工作或者以前讀書嘅嘢算啦

屌你啦花蛆一次過出曬自己打自己係咪on9

下次可唔可以講下讀書做過咩曳嘢

唔出團歌就唔好攪演唱會啦 又呃鏡粉錢
究竟有無心攪團 當初點解要攪 一心出solo咪算囉
團隊活動係零進展

話專輯已經ready用返上次一週年剩餘物資循環再用？

團歌就契仔唱曬半首，啲和音同一兩句solo就十一個仔自己分正

如果揀一樣 一定係團歌 寧願佢頭2,3年一首solo都唔好搞
依家咁樣到時隻團專又點分先 又要開戰啊?

4首團歌? 加冇見過影既小組歌?
仲有教主,jer,ak既solo單曲係咪又零零舍舍放埋入去?
咁姜b同ian又好似係去左solo專 另外啲仔又是什麼來

依個只係個餡黎 都未計到時實會開戰既封面,相集個啲

一句歌詞都分唔到既悲哀
仲唱緊 或者我無諗太多 結果
痛楚 再多 都係成長中嘅一課

我要聽到你地喺台下大聲叫我

come on就有份

cd可能有3封面就係三巨頭諗起都興奮

完全覺得佢係為咗找數而岀
仲要兩星期內整好三個MV
希望岀到嚟質素唔好咁差

年曆單野都真係冇得唔算 仲俾你搵到藉口話第一次搞冇經驗
如果下次再黎依啲野 真係世界大戰都黎

史上最佳經理人

月曆個單已經不可原諒

講真，如果專輯有小組歌，點解無見過啲仔story post自己錄音？

走數list只會越加越多，我之前講過未出街嘅嘢我會放喺個list度，jer教主ak嘅solo我仲放喺list度，出街先del
咁點解契仔solo一開始就唔放喺走數list？因為佢啲嘢係永 不 走 數

保咩持神秘
如果full album無小組歌 咪即係仲有成6首新團歌 我好開心
拍solo MV突然咁積極 團體嘢從來唔見係咁

冇撚有錯 佢個心根本就只係得契仔
Story ig post成撚日有佢嘅蹤影
總之佢嘅嘢永遠都準時出 啲嘢一早plan好哂
MV就閒閒去日本拍

上面負皮jer同教主出solo同mv個d做咩唔負皮埋呢個cm嘅喂
快啦咁鍾意追住d仔負皮

正式開始單飛

一句講哂
你無諗住捧佢地簽佢地黎把撚呀？
次次都咁唔公平真係講撚到口臭

簽三個返黎ok架啦

做乜要腐皮我喎？我都係講真話

講真話都好
上面都有人見到有人讚jer同教主就負皮架啦

屌認真
用下腦都知淨係出3個人封面會暴動啦
佢地行緊條乜鳩無人行過嘅路呀
呢個舉動真係嬲屌

你估想原諒咩? 為左啲仔焗住收貨咋

原來唔讚得的只可以讚一個人

成日口講想幫佢哋所以簽佢哋返嚟
簽完返嚟做過啲咩
成年得4首團歌 有啲成員4首歌分得一句 淨係喺側邊伴舞咁 4個mv夾埋都唔知出唔出得夠10秒
關於團嘅嘢就係咁開空頭支票
錄好晒啲小隊歌又話因為社會狀況唔適合出
唔知點解又會適合出solo歌
上年2月話開官方fc 上年4月出大碟
到而家都未有
某啲成員嘅嘢就plan得好好 永冇走數
連團product都夠膽死出三個單人封面
唔公平到咁出面 當其他仔係咩 當佢哋啲fans係咩
我都係想鏡仔可以有多啲自己嘅歌
演唱會可以成團好型好齊咁跳唱
想聽到佢哋喺團歌有自己嘅part
屌極都唔撚聽

咁講邊個先冇腐皮？

鬼知咩
你問下長期mon po負皮個d無聊人啦

想幫佢哋？想幫會係簽個陣同個仔講簽佢做陪襯？

我都好想知啲負皮狗嘅standard

聞者傷心 聽者流淚

星二到而家逢親讚EdanJerb教主都有負皮
而呢到就係有嗰句講嗰句

之後仲要比人屌要讚既去dm到讚
笑死朕

上面要屌都要去dm到屌ok?

用吓個濕鳩腦諗吓都知啦 關咩有冇行過事啊 戇鳩就戇鳩啦 好好睇睇整張12仔仔齊齊整整嘅合照唔得嘅 明顯嬲屌

史上最仆街經理人

花蛆親身示範咩叫兄弟爬山

隻專會搞到唔知似乜 分分鐘入面solo仲多過團歌 都唔知仲叫唔叫做係團專好 真係有夠驚喜

究竟佢個濕鳩腦係諗乜 聰明到塞晒一齊自己友打自己友

：屌 出啦出啦 快手出哂唔撚好再煩

你班麻煩友唔知咁多咪撚再催

想睇個團齊齊整整出多啲12個齊人嘅嘢都咁撚難 我屌你啊
唔撚用腦學乜人做男團捧星啊做啲屎出嚟不如唔好做啦 嬲鳩
心很累啊

唉啲負皮狗真係好撚煩 我柳兒登教主有咩得罪你啊

同埋乜原來本身AK都有得飛台灣拍MV 咁多budget啊
咁多budget就分些少整小組歌MV同出多幾首團歌啦好嗎

難為啲仔仲個個都當佢神咁拜所有團嘅嘢都完全冇聲氣 歌又冇節目又冇
啲負皮狗可能食完蝙蝠湯返嚟自律隔離緊太得閒

大細超到咁
契仔AK就有得出國拍
教主同Jer就要留港拍通宵
最搵得錢嘅姜B就乜到冇
本身話亞蘭國語版二月出,而家又冇晒聲氣,都唔知係咪讓路俾契仔

老實講而家AK去唔到台灣拍MV就靜靜地啦
講埋出嚟真係博屌

等睇花姐又出叫春story

jerdan教主無做錯得罪班負皮可能係負皮我地

屌我都有諗過其實係咪痴女有haters 講乜都有成抽負皮咁 笑撚死
haters gonna hate

今個post特別多默默的負皮

專輯推遲
分分鐘mirror出道兩周年都未出到隻專輯
出道兩年唱一秒間ar yeah ar yeah

出道兩年都未出碟有無破到咩紀錄
對隻碟同小組歌嘅期待已經磨滅哂
你想出先出啦

好靚喎

幫你貼張圖上嚟

做癡女都可以有haters 真係好榮幸
歡迎負皮狗出嚟面對 憤怒嘅負皮係唔會令我驚㗎我會繼續快樂吹奏

唔通個驚喜就係兩周年都仲未出到？wow so surprised

花姐：我好開心！
大碟真係冇再有期望過
而家睇佢月底前係咪真係夠膽死嚟個solo放題

呢啲咁反智嘅做法好符合佢作風 留名月尾solo放題

月底我覺得趕唔切
留名睇佢3月頭先solo放題

好正啊!!!!!!!!

我都覺得咁反智先係花蛆style

嗱我出咗啦你地唔好再嘈無solo又話唔公平

完全係冇人行過嘅路
相信viu 相信花姐 唔怕～

mv趕唔切
但係仲有歌詞mv

靚到想死
要喺屋企努力做運動鍛鍊吓個心臟 廢事出MV嗰陣心臟暴撃死

由當初期待
到一拖再拖屌爆佢
最後就係 你鍾意啦下
你鍾意出就出 唔出就唔出
反正我慣了

佢哋唔抵得你痴到咁
btw我啲負皮都唔惹少大家咁話
理撚得你 繼續快樂吹奏快樂屌柒要屌柒嘅人

IAN 正式開始 MV 2月14日 00:00

想問下大家其實岩岩星期六個mirror頻道
咁少人去新城等班仔係因為聽話
定係因為班師奶怕死
仲以為大家會點都仆去搵班仔

是撚但啦,咁認真做咩

命仔緊要

你點知少人架？

教主我要做你情人啊

G CHI你
其實教主開心就得 有冇女朋友又有咩所謂

話曬係家政學會主席整嘢食點會唔好食
教主無女朋友唔緊要！仲有我快啲搵我啦

繼西蘭花炒雞柳之後 終於有其他嘢食
教主餵我食得唔得 I'm ready

主菜食西蘭花炒雞柳
甜品有朱古力
口乾可以飲黑豆薏米水

我流口水了教主唔該幫我抺乾淨啲口水先喂我

因為我係姜濤女朋友

好想睇你2月14自己煮依餐俾自己食

想睇佢煮完ff自己同教主撐枱腳

契仔勁呀!!!

終於明點解之前times square廣告得契仔一個 (等我仲期待有其他仔仔)
不過首歌似係好聽嘅

點解成日都有icon係其他仔仔，或者一睇個名就知唔係爵屎嘅人叫呂爵安講生日快樂
會唔會太厚面皮啊

因為應該得呂爵安一個咁好會有求必應

我睇你地ff自己同教主撐枱腳

唔使加密啦

因為呂爵安大愛

冇人明花蛆個濕鳩腦諗乜啊

仲恐怖過聽潘紹聰

頭先喺隔離po見到都打咗個冷震

花蛆先係最強分化撚
咁唔知下一首團歌又會係咩時候呢 定已經成為都市傳說

因為啲人厚面皮

尋晚睇返Jeremy上年情人節ig live
講緊籌備大碟...需要啲時間...8月出...
一年過後...如果佢聽晚再開live...
可以replay同一段說話啦

不愧係契仔好威啊

又走咗去loop Reflection mv
又忽然發現個cm返番黎
真係好難觸摸佢地行緊條路啊

唔好話我知你係影衰姜濤既「人妖廢物」呀~好嘔心~

貴為陳卓賢真係幸福
Viu真係好有plan新城勁爆我撐新人

契仔新歌（一部份試聽）

暫時首歌嘅Melody都唔錯

大大力推
六點見！

真係勁耐冇開過Reflection個MV嚟睇

我準備好啦

倒數

暫時聽落幾好

一直覺得契仔係薄聲版陳伯
陳卓賢把聲幾時先可以進步到得到我嘅喜愛

教主條片最後個muah
仲有點解教主跳乜都咁好睇

出咗片啦

仲有單眼

教主你粒朱古力係咪聽日俾我食架I miss you too

偷食手指啲朱古力好得意

濟哥表示冇啦啦要跳舞係咩事

幾多人想同教主一齊跳都無
你嫌棄啲乜但好好笑唔想一齊整心心

柏宇無人能及 不要作比較 多謝合作

佢個樣無奈到

教主真係好適合做依啲idol野

覺得似姐 唔係想比較
我都好中意柏宇

eclipse 朱古力
想試

冇諗過比較 點同陳伯比啊
係某啲時候聲線有啲似 但陳卓賢把聲都係太陰柔太薄 但又未到好soul嗰種咁正
但係繼續留名聽日聽你首歌

Agger啲小動作好qq

幾時拍片啊?

唔通拍完都同你地講咩
係我同教主嘅小袐密

本身驚條片會好似上年女友視覺咁尷尬點知好ok喎
教主好sweet好可愛
佢真係好有心思去諗咁多計仔去氹fans
濟哥做嘉賓好好笑佢跳到好絕望個樣真係好正
唯一要彈嘅係點解條片係480p

大大力吹奏盧瀚霆
1月16日話dayoff會拍片,希望二月中前upload

最後2月4日拍,2月13日uploadED!!!
唔會走FANS數

佢好似仲有一條Q&A架好期待

應該1080要load多陣先有

真正嘅偶像派
香港好耐冇真正嘅偶像出現

應該唔關事
佢尋日ig post條預告片已經係低清
anyway啦真係好欣賞教主佢咁肯花時間拍片

遲吓播男排女將一定吸好多粉
佢個校服look真係好正好靚仔

期待咗solo先
宣傳得好就多啲人識佢啦
香港極少跳唱歌手

如果大家嘅solo同團歌都有得喺Times Square大電視播會再吸多啲街客

期待教主solo

「今晚12點你會做啲乜嘢呀？」

Ian vs Jeremy x 細貓

獨角貓

期待緊 係咪好似會揀10題出嚟答不過唔知教主先會再放假有時間拍

好期待 好想聽Jeremy唱歌

真係好~~~~~~~耐冇見佢地表演

好 今次係謙神嘅詞

契仔新歌

又真係幾好聽嘅
Cousin Fung作得幾好聽
契仔個樣唔閪都幾正嘅

其實陳詠謙同林寶都冇乜分別

好想快啲聽到jerb教主首歌

日本拍真係點拍都靚
首歌好聽啊

好聽還好聽 資源都要分得公平啲㗎

第四首歌都黎緊
年尾仲出多一首添
可以出ep啦
不愧為契仔

成個計劃仲好過MIRROR

點止EP
大碟都黎緊
花蛆呢個經理人真係無得頂

Solo歌仲多過個組合 真係好叻仔

連姜B都未知幾時出下首歌
但契仔掛住組合個名plan好出成四首solo仲去日本拍MV
其實知唔知醜

其實真係唔想屌
但一諗到鏡仔都未有既時候 真係內心會飛過好多粗口
個MV真係拍得好靚 但一諗起鏡仔又會唔平衡
既無奈又矛盾

唔係唔想做團粉
官方幾撚時有build up過團魂
最叻搞分化就係官方自己
無人能敵世界第一

聽到會出第四首歌個下燥咗
仲要嚟緊肯定大把宣傳
班hello係到叫晒春咁勁開心 我地呢班就咩都唔係咩都冇
係唔抵得係妒忌嘅
唔抵得點解其他仔一齊努力嘅時候乜資源都分唔到囉
不過算 都講咗咁耐 心都淡
花姐你喜吧

乜野其他仔一齊努力嘅時候乜資源都分唔到呀
一野出曬Jer AK AL solo塞撚住你把口呀

我信契仔係無辜啊
最仆街係plan分配資源嗰個咋嘛
契仔都唔想自己拎到咁多資源出咁多歌架
你第三首solo好好聽啊 第四首solo寫好哂等編曲啊 我真係恭喜你啊
咁到底其他人係乜撚嘢啊
十二鏡仔 缺一不可

咁當我地睇唔透佢地行緊條咩路啦
對唔住 我地錯

唔講以為其他人做伴舞/伴唱呀
契仔新歌係幾好聽 MV又拍得靚
不過一諗起其他成只咩機會都冇 就有啲嬲
Solo就嚟多過團歌 果然係行緊一條冇人行過嘅路

我嚟送上獨角貓傳送門
終於聽到Jeremy錄歌

無人行過係咁撚高深架啦

好聽

開定新po
[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(27)

有歌出係好開心啊 但係都係嬲到屌出聲
屌到完po
都唔會屌得完

見到啲成員有幫手喺ig宣傳就覺得有啲心痛
其他人就好似襯托佢咁
點解啲資源唔可以分得好啲

佢真係好勤力做足110分
公司無野出佢就自己拍youtube片

好撚正呀
女友視覺奶到個mon濕曬

首歌幾啱佢

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(27)